不要說push,試着說不割

不割
不割
不割

不割

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

割包皮

不要說不要

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白